大家仲記唔記得《洛神》呢套劇？

對呢套劇嘅最深刻印象除咗係因為主題曲，仲有係曹植七步成詩嗰個場景，真係好難忘
雖則話呢套劇好多內容都係虛構，但係成個故事情節都係好緊湊同完整，而且每個人物嘅性格特徵刻畫都好鮮明。到而家都仲係好掛住呢套劇

估唔到拍得咁好睇

水中仙

長河夕照花依稀 谷中悲鳥別故地
江山怎勝你嬌美 美德普照大地
主題曲真係好正，歌詞又有意境，到而家都記得

馬撚個樣冇變過

像遠方透光滿天星宿
唯諾暗夜裡為曙光等候
明白原來沒法 將愛送到你手
方知道覆水早已難收

講三國時代野 感覺冇戰爭片段又好尻怪

無頭東宮都好睇

都係講馬仔同陳豪爭女

司馬有陰謀

節奏黎講無頭東宮真係世一
所有野SHIFT 黎SHIFT 去, 連個仔都換2次

冇戰爭唔太大問題
最大件事係d道具服裝都求其
見到d演員坐係張櫈到（櫈呢樣嘢係唐宋之後先流行，漢代嗰陣係席地而坐）
飾演大臣上朝唔着官服都算
入到室內都仲着住對鞋

蔡少芬當年個look真係J撚死

熊樹根做曹操

無頭東宮都好好睇，陳妙瑛做得好感人

好人有好報！

世一係咩意思

仲有棟篤神探個LOOK

鄭子誠既司馬懿係我心目中最神似

世界第一掛

叉燒炳做曹操

淨係記得片尾曲，好懷念

駟馬分槽